放/換switch splatoon 2

買switch嗰陣冇留意splatoon版連game 宜家多左隻全新splatoon 2 有冇巴絲有興趣收/換game 有意留tg再講

@funfunsuper

snake world有無興趣？

sor已放